對家輿論導向：發起聯署「香港要平和」

又係5年前D野咁啦：

1.）又打民生要平和牌
2.）叫政府加大力度做野
3.）叫搵個人做大台（然後一獲煮起佢）

唔好話，佢呢個title真係吸到街坊buy的
文宣有無辦法拆？

以下是TG gp內流傳的內容：
（Btw佢 TG gp又講鳥合之眾.....）

#靜一靜停一停香港要平和
#聯署聲明

7.1 示威者攻佔立法會
7.7 旺角黑夜
7.13 上水衝突
7.14 沙田流血
夠了！真的夠了！

各方要冷靜
社區要安寧
香港需要平靜下來

不斷集會只會不斷爆發衝突，
使青年受傷、警察受損、市民撕裂...
夠了！真的夠了！

我們要求：
1. 各方團體勿再搞遊行集會令衝突及對立惡化
2. 政府及警方勿再發出集會的「不反對通知書」
3. 示威者推舉及委派代表與政府商討善後

聯署方式：
1. 直接到網站聯署
2. 發送文字：「香港要平和」 到
I. 電郵到 @gmail.com 或
II. SMS 短訊 到 5531 2691 或
III. Whatsapp / WeChat 到 5531 2691

發起：

講真金日好多5毛上哂水係各大FB PAGES維穩，
希望大家可以打多幾個cm，幫手打下輿論戰
我一個人打唔哂咁多個呀

屌,而家有無不反對通知書都係把撚,狗咪又有照掃你場

左膠係時候醒,做番個人喇